【左膠幾時死全家】社區組織協會：病人福祉因罷工無辜受害

【Now新聞台】社區組織協會認為醫管局員工陣線的罷工持續，令病人福祉無辜受害。協會指，有接受過心導管手術的病人因醫護人手不足而延遲覆診及取藥。

協會指，絕非站在道德高地，批評及指責罷工的醫護人員造成公營服務停擺。出席記者會的護理專科學院院長黃金月指，過去兩天收到40名護士報名到醫管局擔任兼職工作，但強調遠遠不足維持服務。

咁前線醫護嘅福祉就可以犧牲了嗎

醫護就唔無辜？

佢地唔係左膠 好似係親共派

醫護安危因林鄭無辜受害

屌你老母施麗珊

你自己冇保護裝上前線送死啦

建制派爪牙黎，關左膠咩事

醫護係普通市民
你有事請找政府
政府收左稅就唔該
題供醫療服務

咩左膠呀
支那臭西新移民吸血組織

呢班共狗黎

港人因港共拒絕封關無辜受害

白臉支共撐蝗閪

林鄭聯同保良局派發口罩！

無良局繼續年年大把錢
香港人真係好善忘